點解女人可以用個閪搵錢？

男人只能用屎眼

你鐘意可以試下比人屌 jer窿
可能揾得仲多

因為男人會用錢買性愛

唔好講自己盤生意出嚟 就其他人都係

出個價！